В этом проекте представлен тест который авторизуется в социальной сети ok.ru через почту Google, затем ищет музыкальны трек "Kiss I was made for loving you baby", запускает его воспроизведение, а после проверяет запустилось ли оно.
